天水圍既巴絲好多人叫

天水圍應該好正 樓對樓 幾百座 震撼人心

1015再黎

今晚我住果度聽唔到

好

10點個陣係樓下返緊屋企
沿途都聽到人叫

今日是咪都有人鏈

好波

天華好勁